Star Wars 兩舊屎二揀一: JarJar vs 肥閪

假設SW8有得重拍，或下集SW9一定要有返呢兩舊屎出場是但出一舊你點揀？

正皮 : 揸揸冰
腐皮 : 屎戲肥婆

Darth Jar Jar

Jar Jar Brink 出黎唔做Sith Lord做鳩頭都好過肥西同力架打車輪

其實SW9如果整返幕JarJar Bing同肥閪結婚大家條氣會唔會反而順返啲？雖然係重口味。

正常都識揀啦, 成條都無感情無端端kiss on99

應該問，想要肥閪定景甜

揸揸

果陣覺得佢好on9
不過同肥婆比即刻顯身價

可唔可以唔好侮辱Jar Jar Binks

肥西家姐

唔好玩啦Jar Jar正好撚多
個肥妹戲份同rey差唔多真係食撚屎啦
最尾重要死唔撚去

33:0

43:0

53:0

57:0

65:1

個一邊撚個投既？
同我出嚟哽左件肥婆佢！

jarjar做sith會唔會膠化dark side

求福伯返生

今集真係搞到好撚奇怪，夾硬整走曬所有舊人，公主